傑斯都拉，YouTuber要向海外走 黃世澤幾分鐘

傑斯都拉，YouTuber要向海外走
黃世澤幾分鐘
#評論 20201121

martin oei
95.2K subscribers

#傑斯 #習近平 #YouTuber
00:00 傑斯都拉，YouTuber要向海外走
01:27 傑斯都拉，情況比游清源預計差好多
03:26 傑斯都拉係有挑戰美國之嫌
06:32 YouTuber要考慮向海外撤退
11:35 傑斯被拉係Wake up call
16:25 離開香港，唔好帶香港買嘅手機同電腦
19:40 習近平唔理國際文明社會規範

#KOL #加速主義 #言論自由 #三點維權 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

世柒撐得既野都唔慌好野

可能Bob 叔 都會俾人捉

可能真係要走

始終政治kol最重要係拍片，講時事
留係香港 遲早無得講